唔通望住你呀！

囡囡由坐地鐵到去等巴士一路都睇小紅書。
幾乎同我冇咩交流，我就話你返屋企先睇啦。
佢就話唔通望住你呀，都送左野比你，仲想點！

你係男人，比你下一步會做咩！🤔

我先：
我都知我7 冇資格出聲。

叫佢死返支那

你睇返小黃書

打撚到佢入深圳人民醫院

即場揭起條裙中出佢

我係男人，我阿媽係女人，巧合地，我老豆都係男人。